令人不安我品性壞

對唔住 我真係唔係想傷害你